唔拍拖慳好多

認真,一個人唔拍拖,慳好多。
無錢,真係一個人算,唔好害呢個世界。

同意 冇錢真係唔好害人
自己一個就算

同意，留返啲女俾我中出即飛

巴打有無分析過拍拖既時候用左幾多錢打大概？
唔係話穫穫都男人俾錢，我當5-6成時間淨係食飯男仔俾錢。

之前有排有條女想埋身，但係我一諗到之後要洗禁多錢同埋要受佢d壞脾性就龜縮...

利申/好慳，除左買衫之外基本上唔洗閒錢

單身萬歲